[放

大學讀書時候遇到個合眼緣既女仔
當時大家都只係傾過幾句計

而且諗住專心讀書; 加上覺得只係一見鍾情,未必真係有感覺, 所以暫時擱置

直到畢業一刻, 再度相遇。
當時佢主動同我屋企人打招呼; 原本覺得佢份人冷冰冰, 即時好感再度上升

心諗都已經畢業, 唔出手就冇機會再見
結果膽粗粗add佢Facebook, 傾吓近況
再約睇戲食飯;

起初感覺都幾順利, 但奇怪在佢whatsapp態度異常冷淡, 但出到黎傾計又會好多野傾
斷斷續續都約過幾次出黎; 但最後都比佢嘅已讀不回打倒(希望時間可以沖淡記憶)

時隔一年後, 我始終未能忘記佢
所以再次約佢出黎食餐飯, 而佢又應承咗
當晚亦都表白咗, 佢接受大家嘗試發展吓
佢亦都知我一年前其實對佢有好感, 而佢如果對我冇好感係根本唔會應約(諗住呢段關係應該係兩情相悅)

但問題就嚟喇,
佢whatsapp依舊冷淡/唔鍾意甜言密語/已讀不回/每次約會都係我諗去邊到/想拖佢手, 佢就雙手插衫袋
表白當晚, 大家都推心置腹; 依家對我又百般防備

屋企人同朋友問我有冇拍拖, 我由一開始答有; 變成答'唔知'

我親手做小禮物比佢/一齊去玩/一齊食好野, 做啲嘢都只係希望佢開心, 因為佢開心我就開心
我只係想有簡簡單單既愛情, 互相扶持, 互相關心, 大家經營一段關係
付出可以係6:4...7:3都ok㗎...咁8:2啦不如...一係9:1喇
最後漸漸地得出個結論。。。
可能我冇出現過, 其實佢就已經最開心
可以專心做番佢自己想做既野

應否放棄
利申: 雙方A0, 佢份人係成熟,獨立,事業型

標題都冇打就出咗

你應該諗吓有d咩因素導致佢咁既性格，例如佢以前家庭因素而導致佢性格兩極化。好似我咁，同人相處我係非常中立，唔會得罪人，social上面又唔係差，但係當我自己一個係屋企既時候，我就會變左另一種性格，有wtsap黎有時會hea有時會突登唔應，自己都唔知點解，但係就好似個情緒咁出左黎只不過唔係用把口表達。人唔當面鬧人唔代表佢心入面唔講粗口

多謝巴打嘅回應
依我所知, 收兵既可能性比較低(兵都起碼有糧, 如果事實係咁; 我連兵都不如
至於佢家庭方面; 依佢所形容, 其實就正常家庭, 無咩特別
佢話佢冷淡係'天生', 喜歡獨立處事, 如非必要都唔想人幫
想同佢傾吓, 但我知佢硬頸唔會改(如果佢本身就係咁既人, 我有必要去改變佢?)
諗到呢到, 我竟然會'怕'
我竟然會'怕'佢。。。點解

好明顯佢就唔係A0啦

千奇唔好去諗住改變一個人，係唔可能既事
你自己都唔可以改變到自己啦，話可以既都只可以係暫時改到下，好快就會打回原形
BTW佢自己都大把藉口啦，係度解釋自己點解冷淡，冷淡咪冷淡囉，有咩好解釋？
同埋其實佢唔單只對你冷淡，根本就對你熱情唔起
我話你知啦，一個人無論平時對人點冷淡都好
對住自己既「愛人」係絕對唔會既，尤其係初初個陣
除非佢根本就唔愛，不過唔100% reject你啫
就好似咁，我自己住屋邨個度有好人明明唔會用到個涼衫架，但又要求安裝喎
裝住咪又係照樣將d衫涼係屋企入面，個涼衫架掂都唔會掂
極其量俾盡都只係會夾對爛鬼襪係度，咁當初裝黎把鬼？明明可以選擇唔安裝
我講咗d咩你自己參透下